有無人覺得交易好悶？

好悶，真係好悶。

有錢贏悶多十倍我都制

贏錢咪唔悶

贏錢好似奉旨咁好悶
輸錢先刺激

唔知係邊度睇過

真正既投資係好悶

記唔記得第一次買個陣個種心情

初戀啊，我要初戀啊

悶你咪搵下第二D興趣囉

最近個市真係好悶,700行黎行去都係個個區間就知

係 賭俠1999

廢老講過

得閒拎賺左既少少錢出黎玩咪唔悶

贏小錢係悶d 當日日都幾十萬 真係幾爽

悶一年, 野野ALLIN. 應該夠你搵齊你一世要洗既錢
之後咪唔悶囉

你有無試過輸幾十粒,咁就唔悶

好似倒緊d時間落堆田區咁